頭先食吉野家輸左比個四眼排骨

咁我就係個肥仔黎 平時食M記都要加大個餐再加個魚柳包
所以對自己食野既份量同速度都有少少自負
咁今日突然好想食牛肉飯 第一選擇自然就係吉野家啦
一入到去就叫左個巨丼牛肉飯 個暑期工都要再三確認問我真係要挑戰巨丼飯？我只係用微笑作為我既回應
攞完個飯 肥仔毒L自然就搵個二人位打算速戰速決
點知一坐低準備開餐既時候 有件四眼排骨一野放低左個同樣裝住巨丼飯既盤落黎
再問我個位有無人坐
我望一望周圍根本張張枱都係空既
咁我就知道佢根本係黎挑戰我
但係我見佢咁既款 就好似渣住架掃把佬走黎撩我架法拉利咁 不自量力
但係出於對其他人既基本尊重同埋想showoff下自己既實力 我都好有禮貌咁話無人 你可以坐低
根住佢心急到一坐低就問我準備好未 我都未答佢就自己大叫比賽開始! 搞到我鬼死咁尷尬
我見佢係咁食係咁食 我都不甘示弱開始低頭對付我碗巨丼飯
點知我食到一半佢突然企起身行開左
我見佢隻碗仲有飯仲以為佢做逃兵唔敢面對實力咁強大既我
仆佢個街點知原來佢係去問點解佢追加左既照燒鯖魚同日式野菜會無黎到
我即刻知道原來佢都係有實力既人 開始專心解決我碗飯 希望彌補番之前因爲低估佢而用多左既時間
點知我食到三份二 佢突然起左身 再遞左張紙巾比我
我見佢碗飯同2隻碟都空晒就知道我已經徹徹底底咁輸左
我再望一望張紙巾上面寫住 [頗有潛力 但未成氣候 應多加努力]
我先知原來係個高人見我咁目中無人 專登黎教訓下我 希望我日後成大器
我即刻感動到馬尿都流埋出黎
最後我只係想問一句

我屌你老母吉野家 點解問你要個外賣盒要畀錢 有無諗過D人食唔晒個巨丼飯已經夠慘
你仲要我加錢攞個盒先有得裝D飯番屋企
黑心企業

我已經係少數無block你既人黎嫁喇
對我好D喇

點解難得有篇可以笑下 都可以無乜正評